Reflectie had rust aan haar vonnis en den zal haar eigen advies van Willoughby's woestijnen;--zij wenste te verklaren alleen de waarheid en leggen deze feiten waren echt vanwege zijn karakter, zonder enige versiering van tederheid leidt de fancy afzwaaide.
